//筆記：自我介紹

//學經歷、專常
//時間有限，講重點
//第三次就要BUILD全螢幕版本的*重點*


組員：14＿張皓程、13_陳柏安、35_蔡盛祐

遊戲：荒野求生
遊戲類型：冒險、生存、動作、角色養成、第三人稱視角、輕鬆幽默、解說役
若時間允許可以擴充連線合作遊戲。
遊戲背景：你是一位拍攝生存實境秀的主持人，你將被節目組丟到一個荒野中，進行一場野外求生遊戲。
遊戲大綱：
玩家能選擇5樣求生物品，並被放置一荒野中。利用場地資源生存，活著到達救援點即算勝利。

玩家將面臨的身體狀態、環境、猛獸、怪物等等挑戰。
也能製作避難所、房屋、武器；蒐集物資、食物等等來幫助自己的生存。
另外會有升等系統，等級的提升會強化玩家角色的素質，讓自己在日後的生存更有利。
前場取得的物資也能在之後使用。
/*討論部份*/

身體狀態：飢餓(飢餓值)、口渴(口渴值)、/*&炎熱、寒冷(熱量)*/、中毒、幻覺(san值)、受傷

失敗條件：血條歸零

資源：木材、礦石、肉、蟲子、野菜、水

野獸：熊、老虎、狼、蜜峰、蛇(NPC)

建造：臨時避難所、樹屋、石屋、篝火、烘爐、煅造台

環境：日、夜、雨、暴風

工具/武器：打火石、生存斧、水壺、生存短刀、指南針(討論)、獵弓

可製作工具：鎚、斧、劍、弓(後期可以製傳說武器)、火藥、AK47、冬青木魔杖(?)、食物、淨水、草藥等

怪物(當你製作出超規格的KUSO武器時將會出現，增加遊戲難度)：殭屍、中国解放军、史萊姆、魔龍等等(待討論)





參考遊戲：The Forest
https://www.youtube.com/watch?v=vDQRnLy3Gic&list=PLlr7Ogr29O4NtZ5igC6qEBa91Wp-uMXAp

參考遊戲：綠色地獄
https://www.youtube.com/watch?v=JluGrGtV784&t=10s


參考遊戲 minecraft
https://www.youtube.com/watch?v=EKBZlJZRz-4&t=7s

參考遊戲 RUST

https://www.youtube.com/watch?v=DOJ-17gnFf4

參考遊戲 Left 4 Dead 2 

https://www.youtube.com/watch?v=EsR_GOdlaOw

參考資料  荒野求生密技

https://www.youtube.com/watch?v=fA3TQbsgg5Y
